iMovie 冇畫面，成個綠色咗

用iPhone 拍完，係iPad 開iMovie 綠色畫面點搞好？